[求屌] 新手砌女

筆直5000-5500
文書，多工，睇片，間中打機 (近三五七年考古game)
預用5-7年，asus老母板死忠
有乜要改? 🙏🏻

還掂b365 加幾十轉asus tuf b365m gaming果張?
Storage 512真係夠?

咪有個3tb hdd

俾多條8gb ram 上夠16開心啲

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,090

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 590 GAMING 8GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$348

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,621